有冇月經杯用家？

買咗FemmyCycle，sale教用C Fold 摺先確保完全打開
但我用C Fold擺唔到入去，已經加咗ky
搞到成手血 成地血
我用Punch Down Fold擺入去但又開唔曬
用C Fold入有冇咩技巧？摺完都幾大舊

用手指開左闊度先

男人都用？on9

今晚再試下先

用緊Femmecycle teen size C fold 勉強可以
不過都係用punchfold多
我會專登用punchfold入 將個杯塞入少少等可以有啲空間畀我拉返個杯出少少 拉個杯出少少時feel到妹妹有同個杯鬥力基本上就真空咗 開唔哂都唔緊要